{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049178",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013067",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 디투어스캠프클럽"
    },
    "text": "Detourは、しばらく帰り道、迂回路を意味しています。 忙しい日常に疲れた現代人の心身を癒す憩いの場になろうという気持ちで「ディトゥアーズ」にしました。 お客様の大切な休息と利便性のために最善を尽くします。 ディトゥアーズで日常を乗り越える力を得て行ってください。 プールヴィラの屋外個別専用プールは4月15日から10月31日まで運営します。 基本プールは無料で使用でき、ご希望の場合は50,000ウォンの追加料金が発生します。 また、ぬるま湯プールの利用は入室後~8:00PMまで可能で、入室1日前までの事前申し込みが必須です。 利用料は客室1号-15号は30,000ウォン、ファミリー16号は50,000ウォンで、2023年5月1日から施行されます。 ご利用に錯誤のないように願い、ご了承ください。 当ペンションは2人専用の客室です。 全ての客室でジェットスパとプールの利用が可能で、ジェットスパだけの客室は1、2、4、6号、プールヴィラとジェットスパがある客室は3、5、7~15号です。 冬季には1、2、4、6号客室のみジェットスパをご利用いただけますし、屋外に設置されているため天候によってはご利用いただけない場合がございます。 この宿に対する訪問者のレビューは様々です。 概ねコストパフォーマンスの良いプールヴィラ宿で、サービスと清潔度が良く、バーベキュー施設も素晴らしいと評価されています。 プールが少し小さくて水が冷たいという短所もありますが、全般的に満足度の高い宿です。 プールヴィラプレミアムペンションでは4月15日から10月31日までプール(温水/微温水)を利用できます。 基本的に提供される冷水の利用は無料で、ぬるま湯をご希望の場合は50,000ウォンの費用が発生します。 ぬるま湯をご希望の場合、入室日の前日までに事前申請と口座振替が必要で、当日申請はできません。 プールヴィラ3号から15号の客室でプールをご利用いただけます。プールヴィラ7号から14号の客室は個別プールがございます。 その他の利用案内としては、火災の危険を防ぐために発火性製品の持参が禁止されており、水着の着用が必須です。 また、ビームプロジェクトが設置された客室ではUSBを持参すると映画を見ることができ、調味料と常備薬が備えられています。 駐車も十分可能で、様々な体験や楽しみどころが周辺にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディトゥアーズのプールヴィラはいつ利用できますか？",
            "answer": "ディトゥアーズのプールヴィラは、4月15日から10月31日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "基本のプール利用は無料ですが、ぬるま湯プールを利用する場合は50,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの利用を希望する場合は、どのように申し込めばよいですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールの利用を希望する場合は、入室の1日前までに事前申し込みが必要です。当日の申し込みはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの利用料金は客室ごとに異なりますか？",
            "answer": "はい、客室1号から15号までは30,000ウォン、ファミリー16号は50,000ウォンになります。ただし、2023年5月1日から適用されますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ディトゥアーズの客室でジェットスパの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室でジェットスパの利用が可能です。ただし、冬季には1号、2号、4号、6号の客室のみジェットスパをご利用いただけます。また、屋外に設置されているため、天候によっては利用できない場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ディトゥアーズの評価はどうですか？",
            "answer": "ディトゥアーズは、コストパフォーマンスが高く、サービスと清潔さが評価されています。また、バーベキュー施設も素晴らしいと評判です。ただし、プールがやや小さく、水が冷たいという欠点もあるようです。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラプレミアムペンションでのプールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "プールヴィラプレミアムペンションでは、4月15日から10月31日までプール（温水/微温水）を利用できます。"
        },
        {
            "question": "冷水の利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、基本的に提供される冷水の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯プールを利用するための手続きはありますか？",
            "answer": "ぬるま湯プールを利用する場合は、事前に申請と口座振替が必要です。また、申請は入室日の前日までに行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室でプールを利用できますか？",
            "answer": "プールヴィラ3号から15号の客室でプールをご利用いただけます。また、プールヴィラ7号から14号の客室には個別のプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ディトゥアーズのプール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "火災の危険を防ぐため、発火性の製品の持ち込みは禁止されています。また、プール利用時は水着の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ビームプロジェクトが設置された客室では、USBを持参すると映画を視聴することができます。また、調味料と常備薬も備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、十分な駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ディトゥアーズ周辺には何がありますか？",
            "answer": "ディトゥアーズ周辺には、様々な体験や楽しみどころがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 733,
        "QA": 816
    }
}